##  26
* Pourquoi la récompense est une Espérance sur quoi calcule t'on l'espérance sur les événements futurs ?
  * C'est la moyenne des récopenses dans le temps ?

## 32:
* un potique Pi est il une colonne de la matrice de transition pour l'action a (il y  une matrice de transition par action)
## 33
* La politique Pi n'agit que sur l'action ?
## p 47
vk n'et pa la valeur d'un état mais de passage dd'un étant à un autre
sur le lien https://fr.wikipedia.org/wiki/Processus_de_d%C3%A9cision_markovien on parle de S vers R et je voit dans le slide des s1n non des états mais des transitions !!!!
* sur cette image [Récompenses en flèche jaune](https://fr.wikipedia.org/wiki/Processus_de_d%C3%A9cision_markovien#/media/Fichier:Markov_Decision_Process_example.png)
  * quelle est Rsa est elle égale +5 si j'accède à l'état S0 depuis a0. Cela veut il dire que Rs0a0 = 5 ???
* p 47 vk(s1n) vk(s') n'est pas seul dépendant de s' mais aussi de 'action a. C'est le but de l'équation fin p 47 !!!!
* quel lien entre [L'équation de Bellman sur le WIKI](https://fr.wikipedia.org/wiki/Processus_de_d%C3%A9cision_markovien) (Vpi(s) fonction de Vpi(s')) et celle du bas de la page 47!!!